請問有冇今日暴徒嘅暴行片段整合？

係時候要整合哂啲片段
然後send哂去咁多個家庭group

救老豆老母由自己開始！
救得一個得一個

另外呼籲聽日一定要出嚟！

【狼襲記者議員平民 警舉姆指 「16.5萬」藍絲集會與警默許施暴】

【拗指插腹打頭！林卓廷遭撐警叔嬸狼襲送院 重案組跟進】

【多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮】

【藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻】

求update

推

巴打 我今日喺海富出面比藍絲整傷
有第一身拍片 點樣比到你？

放上facebook youtube 然後放link上嚟
返緊屋企 一陣整合哂佢先

放埋上GOOGLE DRIVE?

強烈譴責今日6月30日金鐘一帶嘅暴力行為
支持香港警察將今日嘅非和平集結定性為暴動！

狼襲記者議員平民 警舉姆指 「16.5萬」藍絲集會與警默許施暴

拗指插腹打頭！林卓廷遭撐警叔嬸狼襲送院 重案組跟進

多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮
k
藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

破壞由和平人士和平表達訴求既連儂牆

蓄意破壞公祭臨時靈堂 侮辱死者 縱使政見唔同但都應該尊重死者

暴力掟泥沙掟雜物攻擊和平示威人士以及向記者潑水

大論粗口侮辱和平示威人士, 並指示威者「全部都係慰安婦, 全部都係雞」

3:07左右

粗口辱罵 毆打立法會議員

毆打襲擊和平示威者或者路人

撐警市民不滿安排混亂 索性佔領馬路

口口聲聲話愛護香港 但隨地棄置大量垃圾

有撐警示威者向《蘋果》攝影記者及《立場新聞》女記者吐口水；其中女記者更被「藍絲」斥是性工作者、「做雞好過做人」。

17:45 | 「撐警」示威者一度嘗試衝入立法會

18:03 金鐘A出口衝突

女途人被暴徒重錘打中後腦

警員被暴徒從後側襲

整合完，比外謀睇下班驚衛兵幾咁威風八面

認同請分享!

push

樓主我搞掂了

我今日喺金鐘被撐警遊行人士攻擊受傷 拍左條片大家開心share下